一人一個睇 開心大發現 學識嘅嘢

就打乞嚏𠴱陣用力㩒實人中就可以忍住

電池冇電可以喺皮膚磨擦吸收靜電再用多陣

btw套野都十幾年前

落緊雨跑同行淋到既雨係一樣
自此之後落雨都冇再跑

跑去搵瓦遮頭姐

淋到嘅數目一樣，但淋嘅時間唔同喎 跑快啲去搵地方遮可以淋少啲雨

水面畫畫，食wasabi用鼻吸氣用口呼氣就冇事

用間尺分包 真係好好用

即沖飲品唔好打圈攪，啲粉飲到最後會殘留喺中間，要上下上下左右來回咁攪

用間尺連隔住包裝紙切漢堡包會好整齊
(到依家我會用銀包啲卡代替間尺)

呢個到而家都好有用

原來鮑姐咁正

嗰集我記得係有個老師帶成班學生喺操場到擦

一支支嗰啲 例如洗面膏潤膚露 捉住個管尾fing幾下就可以繼續用

牙膏形包裝既cream類用到最後，可以蓋實蓋，揸住尾位fing

慢左1min

Lm

濕毛巾打斜晾最快乾

如果支牙膏吱到太扁，我會吹漲佢再 fing

如果行街踩到香口膠，應該搵個tempo 紙巾袋，痴落舊香口膠度，就成舊香口膠甩到出黎

其實我唔記得係睇開心大發現定冷知識衝動學返黎

痕要用手R

訓醒後3個鐘先剃鬚啲鬚冇咁快再生長

要早起3個鐘等剃鬚先番到工

果時都覺得呢個好廢

兩隻手逗住屎忽行樓梯會冇咁攰
手心握實雞蛋係唔會爆

wasabi 同 三文魚一齊食 唔會攻鼻

用膠樽倒水 D水咪會卡下卡下嘅
只要轉到入面有"龍卷"再倒就會快好多

有時原子筆寫唔出墨之後係張紙巾上面劃兩野就會寫得返

卡係番梘到既頭毛
可以用pat pat 磨走

時間呢？

將條撚上下摩擦可以製造膠水

我發現你係on9仔添呀

牛油果點豉油好似食三文魚

間尺切包唔會污糟咩

隔住包裝紙

好似老麥啲包嗰隻？
唔會一切就切埋張紙咩
咁咪接觸到個包

唔會，就係因為間尺同銀包啲卡唔夠利，所以唔會切爛張紙

了鼻屎用人地隻手指了就唔會整污自己隻手

慳唔少

望遠

落雨行路嗰陣向外提踭就唔會整濕褲腳
不過好乸型 無乜人嗰陣先咁做

鐵達尼效應

將手指向後屈一分鐘 啲手指會長咗

Diu開心大發現真係勁撚高質
仲記得有鮑姐教整嘢食
個黃金炒飯我老母宜家有時都會整

屌你 係食wasabi用鼻吸口呼唔攻鼻

成個食啦 切乜鬼

膠袋剝蒜頭？不過唔會做

反而fing牙膏果個細個有試過咁做，屋企人唔知情況下吹脹佢fing

而家應該冇人會識呢個節目

掛毛巾拉低一隻角會快d乾

唔想落雨踩到水氹果時濺到周圍都係就用八字腳行

呢個我學完真係從此改變一生

x2
個陣好似都係教要吹漲先fing

用原子筆抆白頭髮

可樂掉轉冇咁易走啲氣

應該好少人睇過個一集
想知遙控器有冇電用相機影住
再撳掣有閃燈就代表有電冇閃燈代表無電
雖然我覺得呢個知識冇乜用 但最深刻

用潤膚膏或者cream搽係啲barcode貼紙上面，就可以搣得乾淨啲

番梘上有頭髮癡住可以喺皮膚上摩擦
頭髮就會甩走
印象中係兩個日本小學學生妹講解
然後一到示範就跳個細路仔出黎
除咗條褲用pat pat打圈摩擦舊番梘

係
要有氣係入邊啲膏先走到

太實既蓋用橡筋cool住就會好易開到

屌下面嗰個
我係啊媽面前想試下
點知個雞蛋爆到四圍都係

唔係話跑會淋得仲多咩?

我係餐廳試
爆到隔離台個女人名牌包包到

好似有個係教洗茶漬杯不過已經唔記得佢教乜

我都係記得呢個

我仲記得佢話係多肉嘅位擦

大脾 PATPAT咁

哇，賠咗幾錢？

呢招我十幾年嚟一直用緊，真係畢生受用

冇 不過比佢小左好耐

你跑係會令你正前面d 雨都中埋，所以你縮短咗時間但中嘅雨量會多咗

好中意個極速剝雞蛋
喺隻蛋嘅頂同下面先開個窿
由頂用力吹氣入去就可以直接成粒吹出黎

包你老母臭閪包

有冇人記得有集係日本個part 唔知點雪完杯野 拎出黎就整到好似勁多雪花咁嘅效果 細個已經好想整 但好似好複雜 記唔到

吹頭果陣隔住條毛巾吹會快啲乾

將好硬嘅果仁，例如係核桃、開心果放入個袋到，用力fing落張檯到，有幾多粒就fing幾多下，之後就會發現全部都開曬，食得！
快d趁新年有果仁試下fing啦

用手指公禁住飲洞一邊，就可以一野插入薯仔到

八達通放入微波爐會自動增值

吹牙膏唔會唔衛生咩

點解要用飲簞插薯仔

想同朋友開心 share

就咁俾佢咬咪得

呢個唔係好明，想知點做🤔

唔知，神奇囉，我細個都有試

用原子筆炆白頭髮

Chok完啲可樂用手指喺罐面上敲，開嗰陣就唔會噴到四圍都係

得攪熱飲個個仲用到依加

用有自拍功能嘅相機影實個喊緊嘅BB仔佢就唔會喊

我記得有一集講極速雪凍飲
唔知點係冰箱雪一陣
拎出嚟一撞 就雪成沙冰
但我試過唔成功

淨係記得牙膏同埋用萬字夾攪隻蛋等D蛋黃同蛋白倒轉

原理係咩

唔記得原理

好難喺合埋眼嘅情況下單腳企穩

雙腳拍埋企如果兩邊膝頭唔係掂實既話 屈膝頭咁坐低個身再企番起就會痴實

𡃁妹好正

高質post

食完油膩嘢用膠袋抹手

最記得係電池摩擦,但係都用得唔長,多10零廿分鐘左右
隱約記得係水面浮野果集,具體唔記得,但係因為我失敗左,仲濕壞部gameboy

用擦子膠擦貼紙積會易甩好多

有無人記得比薩斜罐

廚房萬年黑啡色油嘖
用風筒吹完（加熱）再洗會好易洗
雖然一次都無咁做過

同我性交可以轉運

其實咩原理

遙控器有冇電可以用手機鏡頭對住 禁遙控器果陣係手機畫面見到紅點閃即係冇電

果陣整電視個師傅都係咁做黎睇有冇通電

係磨擦產生熱力再加能量守衡定律, 而電池內帶電電子吸收能量

鈍頭既紙飛機勁過尖頭 剩係記得呢個

原來係咁 開心大發現話係靜電

唔用手著褲

好似係話舊膠會痴向大面積平面，鞋底有凹凸，所以會向個袋痴

鞋帶穿兩粒珠再綁就唔會甩

綁住條腰令條腰挺直跑步會快啲

膠袋面夠平，咁同香口膠嘅接觸面會大過你鞋底，咁舊膠就會痴去個膠袋度

整條橡筋係腳指公會跑得快啲

呢個係咪一般人都會咁做？
平時著褸入面件衫會zip上去
只要喺著褸前抆住入面件衫咁著就得

攰就會訓覺

打一個唔易駁嘅蝴蝶結

膠水樽飲到剩返少少玩不倒翁
罐裝汽水飲到一半玩比薩斜塔

上富士洗樓
真係乜撚嘢人都有

其實敲罐邊先最好
因為啲氣泡痴住罐邊多啲

唔知你噏乜尻

淨係記得幾個

- 好似有個係用2把間尺可以當較剪剪到普通A4紙，靠槓桿原理
- 快速摺衫大法，捉住件衫領位同腰位一拎起再疊埋就摺好
- 洗完頭將毛巾蓋係頭上吹條毛巾，會快乾過直接吹頭髮
- d吸係牆上面掛野既膠吸盤成日跌落黎，可以搽d cream係吸盤入面，就會吸得好實
- 生果放完入冰箱再拎出黎解凍會多汁d
- 穿2粒珠落鞋帶入面先打蝴蝶結，令到2粒珠係蝴蝶結個圈入面，條鞋帶會冇咁易甩
- 女仔長頭髮用橡筋紮條辮再成條辮紮滿橡筋，第2朝起身d頭髮會直
仲有敲可樂蓋消氣，原子筆冇墨係紙巾上劃下，fing cream/牙膏樽大法同食wasabi鼻吸口呼大法，到依家都仲有用。好實用

好懷念以前細個同屋企人一睇完就去試，試到成功真係好有滿足感好興奮

風吹雞蛋殻
我同細佬唔識煮蛋
成個黃（未熟）吹埋出黎

廁所有黴菌既黑邊可以用漂白水整濕張紙巾再up佢幾個鐘就會白番晒

絲襪 + 指甲油 = 耐久度up

痴實咗喺樽上面嘅貼紙可以用cream整甩

判斷唔到同地面既距離

呢個睇完同同學試過

我記得係提到耳水呢樣嘢

一隻手指令對方站不起來

啲水會沿住尖角滴出嚟
會俾水平滴多啲

用手指亨汽水蓋就會冇咁多氣谷住

sor我睇番都發現自己1999
我講個衫袖會喺著褸嗰吓攝上去
所以要用手拉住個袖口先著

氣球變籃球，用膠紙圍住氣球痴就會變到識彈，之後自己跟住佢個方法黎痴，仆街唔撚彈

要入到空氣個隻膠先得 好似鋁個隻唔得

鐵達尼號效應 成日同女同學玩

用力夾實對手三十秒再放鬆會自動升起

打c egg個時 用手禁住個鼻 再慢慢飲幾啖水
就會正常返

成日玩要飲剩少少

望遠回post

唔係靜電 又唔關守恆事
丁屎咁多熱力點變電
係講緊電池入面d 化學物質未用哂
用熱力去再激發佢做化學反應(即係放電)
呢招冇得無限用落同一粒電池到

呢招可以用喺啲台式飲品度

係，兒家我真係會咁做

但手指掂飲筒好污糟喎 sosad]

罐裝汽水 如果chok完 驚爆
可以敲打下個罐身同上下
咁就唔會爆啦

有冇人知個原理係點？？

所以要用口吹返漲再 fing
個節目 show 出嚟嗰啲都係軟膠裝好似

同埋 fing 完吱出來嗰下有氣，啲牙膏會飛出嚟，要小心啲接住

將罐汽水擺入兜冰粒 用手快速轉幾分數就會凍

第一輯好睇過第二輯好多

開心大發現 智慧大湧現

高質post留名長冷知識
小小分享:

- 膠手套 (e.g.洗碗碟用黃色嗰種)
扭醬汁/果醬樽蓋 (尤其長擺雪櫃裡面)

穿住膠手套幫人按摩肩膊更舒服 (原理係)

- 熱膠水樽吸蛋黃 (嗰陣第一次知係靠個節目)

訓前剃

記得有集唔知做乜搵個屁股對住電視嚟開著佢，後尾原來係用支牙簽攝住個搖控，嗰集好鳩 唔知第一定第二輯嚟

只係身體淋到嘅雨量會一樣
頭頂嘅雨量會隨時間增加

衝線時大叫會快少少
靠呢招贏咗幾次小學雞一百米冠軍

舊遮唔跣水，可以用風筒吹熱返佢就跣得返水

放粒乒乓波喺風筒上面吹

諗下都有教一個關於水樽龍捲嘅
轉到入面有龍捲再dum落地下
個水樽直立嘅機會會大咗

開心大發現 智慧大湧現

放蘋果入冰格雪到變冰硬晒
拎返出嚟攤凍，佢就會變冧
可以徒手榨蘋果汁

秋刀魚喺鰓位 界刂 一刀
再喺佢屎眼位 界刂 一刀
拉個頭就可以將個頭連內臟扯晒出嚟

樓主講嗰個好多年前喺亞視開心大發現聽過

成個po咪就係討論緊開心大發現呢套嘢囉

自膠

同人講沖飲品個方法人定當我鳩up

唔係太明

睇錯以為係棋靈王開post

閂返個蓋先fing架嘛

On9仔

跑100米 就衝刺嗰陣嗌出嚟會快啲

比蚊針到貼塊膠布就唔會痕

佢係講fing完再唧個陣 會有小小氣壓連牙膏飛出嚟

背囊用毛巾放下面，重嘢放上面會輕啲
冰加鹽幫啲嘢飲急凍

佢播日本嗰啲多數實用啲
亞視自己廠入面拍埋啲無聊玩意
鉛筆插水袋唔會漏水
仲有個唔知咩鐵達尼，雙手下垂，搵人壓實對手再用力對抗，過咗一陣之後放開，對手會自然升起

用發泡膠卒

係喎 sorry

lm

縮骨遮粒的扭出黎，個鏍絲頭可以扭個相機上去做自拍棍

沖涼果陣水開左但未熱可以用膠筒裝起d凍水，變熱再拎走個筒先沖涼，平均每次裝到2-3公升，唔好睇少每日3公升，一年慳埋成噸水

計埋d汁星數

好過倒落海

用發寶膠或者珍珠綿加水擦水杯, 可以去除陳年茶漬

吹蛋果個我年年拜山都做，年年都唔得
係咪識得吹氣球既人先吹到粒蛋出嚟

無人講點晾衫快啲乾-- 三角型晾衫大法

留名

我記得果集人地係用屎忽磨擦

有印象

睇完呢個po覺得自己後生咗十幾年

洗完頭用毛巾包住個頭先再用風筒會快啲乾

開心大發現真係香港人集體回憶嚟
好多巴絲講嗰啲我宜家都有做緊

又飲洞又兒家，你想點？

呢知點解集呢集最深刻

過年版:
開啲無乜開口的開心果, 唔駛用搥仔嘅, 其實用一塊開心果殼, 一插一Giu開佢就得

乜撚....

牙膏用曬時，可以泵脹佢或吹空氣入去，之後封蓋fing 10幾下就好易吱出來 依招用到依家

fing牙膏同攪熱飲真係而家仲用緊

記得有一集係教人用紙皮摺拖鞋

利申最鍾意都係睇妹

啲泡泡正常會痴住個罐面 敲下佢 啲泡會散 咁就唔會爆

剪指甲既時候由公指剪起，咁你剪到第三隻既時候就會係中指

薯片同香口膠一齊食 會溶左舊香口膠

記得有一個係將手指交叉疊起，然後搵枝筆攝埋去個Y字位，你會感覺到兩隻手指好似掉轉咗咁
而家有時悶都會咁樣玩，好過癮

好似無人講呢個
如果遇到膠袋個結好實嘅話可以不斷轉上面嗰部分
轉到勁幼就好易推出去 打開個膠袋
到依家仲用緊呢個方法
雖然唔係成日用得著

眼大睇過龍見唔到

扭毛巾拳頭垂直向內扭會省力好多
綁鞋帶第二個圈反轉綁會實d

原理係咩？

仲有個放硬幣入去膠袋個手抽到拎嘢會慳力啲，不過自己試完好似無乜分別

屈隻無名指變L型最下面個節可以用手指彈佢
雖然唔知有咩用

搞熱飲唔好打圈搞，應該要亂搞
咁樣會溶得較好

超市好多時候會有一卷膠袋比人攞嚟買蔬果
但好多時候搣完岀嚟都好難開到
好似話用手指公喺掌心磨擦
然後會易開啲

有冇巴打試過

比薩斜罐

差唔多嘅鎖鑰插入去再用錘仔揼兩野就扭得開

將張紙摺十字 再扯實
之後就可以用一隻手指cut開張紙

不過用得最多一定係jit牙糕

運動系

咬住毛巾會大力d
同跑步衝線果下叫出黎會快左

加幾滴柔順劑抹窗 就唔會有咁多塵

我記得淨係話隻手會無咁痛如果拎好重嘅嘢

緊張時隻手揸實另一隻手ge無名指會放鬆d
利申 見工前會用

個呀sir特登叫d學生用舊電係自己屎忽到擦，不過全部都係仔

屙屎用手接著輕放落水就唔會彈水花

想試下玩 可唔可以講清楚邊個y字位 ？

弱智 鬼唔知

用兩個虎口位夾住支筆
呢個我都識
小學女同學教既

用膠紙痴住指甲鉗兩邊黎剪指甲 一路剪一路痴晒啲甲係在膠紙 剪完撕走兩邊張膠紙 輕鬆搞掂

係個蚊眼度畫圓圈再用指甲打十字可以止痕

我記得係個家姐擦細佬pat pat 做示範

點樣綁唔會甩既鞋帶

學識轉台睇亞視

用砂糖洗手去油
搞下啲蜆 粒榣柱仔會易啲甩

著衫沖涼會慳水啲
自此以後就好耐無試過除衫沖涼啦

用電飯煲黎「烚」蛋
唔洗睇火 又唔驚佢爆

搖過罐汽水只要將佢訓低左右碌
再開就唔會噴出黎

我係掉返轉 用口吸用鼻呼無事
食wasabi用鼻吸即刻打乞痴打到仆街〇

因為要平衡 需要視覺 本體覺同前庭感覺(即係俗稱耳水)三方面
其中一樣受到干擾甚至缺少咗都會令平衝差咗

呢個岩洗喎，有時啲開心果開得唔夠大無食到

拎膠袋開住水洗 到而家都有用 好work

拎住2個屋企電話 放係兩邊耳仔聽 講嘢會有立體聲
細個成日玩

用唔同顏色嘅水筆頭掂頭幾十秒， 支水筆就可以畫出唔同嘅顏色

尿片入面嘅棉花浸水會整到好靚嘅嘢

以前電視嗰啲雪花台可以令到BB唔再喊收聲，好似話因為雪花啲聲似係媽媽個肚入面嘅聲

試咗唔覺既?

你企係度淋既雨多d定係極速跑去避雨最後淋到既雨多d?

有次邊噴鼻涕邊屙屎,發覺啲屎易出好多
從此之後，屙屎用力要用個鼻噴氣就ok

成手油淋淋洗唔乾淨

先用糖刷手

再用洗潔精過水

就會洗乾淨左

但你跑快啲可以淋少陣 做乜鳩都唔跑

教授都話係磨走oxide connect 得好d

右手食指大力按住左手手掌掌心會冇咁急屎

但我次次按完都忍唔住衝去廁所

呢個成日用係remote

食唔嘅薯片用佢地教嘅方法摺個包裝袋 實到可以防水
夾個彈彈波喺屎忽隙可以減肥
用原子筆圈住d蚊爛
外八字腳行路落大雨嘅時候條褲就唔會濕

樽蓋太實可以用橡筋綁住佢嚟開

點樣令兩個小朋友分一件蛋糕唔會嘈交

就係叫佢地猜包剪揼 贏左去切 輸左去揀

咁贏左嗰個就會盡力切得平均唔想比輸嗰個揀到舊大嘅 自己都覺得平均就唔會不滿 輸嗰個亦因為係自己揀所以唔會不滿

原來亞視都有好既綜藝節目

用AA膠之前查D潤唇膏上手指頭就唔怕AA膠黐手

手心握雞蛋個個伏嚟。。。
我同細佬試左一板雞蛋都唔成功
然後畀老母打到仆街

利申：冇打細佬

就嚟射個陣抽返出嚟唔會有bb

啲貼紙痴得個膠面太實嗰陣 用風筒吹就好易mit到出黎
但係依家係用口吹啲氣出黎mit張貼紙

我懶人經驗 用可樂浸佢一晚就搞掂
公司阿姐教想快就用少少漂白水一碎就得

鼻吸口呼呢個真係經典

依個到而家都會咁做
但好驚被人睇到心諗條友做乜鳩咁行

沖廁果陣閉埋廁板蓋 因為有好多肉眼睇唔到既水花淺出黎

啲水放喺雪櫃幾個鐘
一 Chok 即刻成枝變冰

留名學野

依集個陣睇完
第二日翻學真係用黎炆前面同學啲頭髮

鉸剪鈍左 去剪錫紙會利返

唔可以用公指wo
如果係一隻完整冇缺既蛋正常係握唔爆
除非天生神力

屌
我淨係記得番梘有頭髮痴住咗
沖涼嗰時濕水擦屁股就甩出嚟
跟住有個日本細路示範

追post發現原來咁多人記得

飲水會致癌

原理？

開心大發現有教啦

用飲筒吸蚊爛

內八 not 外八

用力叉腰都得

開心大發現，有腦就搞掂

遲D剃鬚第二朝D鬢生得無咁長

記得有個係徙手啪開蘋果，運用槓桿原理，細個試到勁開心，不過只限大隻少少既蘋果

近來撞親個心口,唔可以打乞嚏,一打痛到仆街,唔該晒

影相前望下部電話，影出黎嘅相唔會紅眼

佢個意思應該係同一距離你用跑快D同慢行所淋既雨係一樣，當然假設雨勢都係一樣

係枱或者衣櫃頂等平面掛衣架
擺舊擦膠係個勾下面個衣架就唔會跌
個陣太細個唔知點解正係記得呢個

滴眼藥水時擘大個口會滴得準啲

射果下大叫會遠咗

1. 如果屋企人入面有啲人鍾意食軟身嘅飯 有啲人鍾意食硬身嘅飯
可以係洗完米整斜個飯煲（其實係煮米嗰個容器 唔係成個電飯煲 我唔知點講）
等啲米有個斜度 咁低啲嘅米受水多啲就會軟身啲 高啲嘅米就會硬身啲

2. 綁鞋帶 打蝴蝶結嘅時候兜兩次就唔會甩

但係唔爽

牙膏谷啲空氣，刪蓋，起勢fing，喺個底嘅牙膏就會bi到出泥

放假可以玩

仲有apple

弱智喎清...

將啲衫角尖向下咁晾，會快乾啲
因為啲水會係角尖好似漏斗咁滴走

買架嘛,之後好似買版權整左個香港版?
成功仲有5舊水

睇開心大發現認識鮑姐

千祈唔好同女人講道理，因為佢先係道理

牙膏有殺菌成份，其實可以用黎潔面

我似過，真係幾似

牙膏修復玻璃花痕

想用你吹過支牙膏

報紙抹玻璃,塊玻璃會乾淨啲

熟蛋轉得快過生蛋 唔記得邊到睇返黎

用碎雞蛋殼磨?

我睇utube好似暫時都未有一個好確實既證明點解

連登請唔請人

好似係因為訓醒之後頭三個鐘啲鬚生長速度最快
一醒就剃好快又長返

其實幾次之後
會發現忍唔住
仲會打得特別勁

其實都係有事